個電腦Mon有時會咁，可以點整？

當部nb開到某個角度，畫面會變成咁，但開大d/細d角度，畫面就會正常返。

有無人知邊度壞？

個mon壞

排線

mon同底板連接果條線

線

請問，解決方法係，換過條線？定拆開部機插返好就得？

d線係插上去？定焊上去？

機壞

插 拆機插返實

好，睇我拆黎睇下